香港獨立是唯一出路

香港獨立是唯一出路

為什麼台灣強制被叫作中華台北，不是叫台灣嗎?
------------------------------------------------------------------
台灣獨立運動（臺灣話：Tâi uân to̍k li̍p ūn tōng），簡稱台獨（Tâi to̍k），是台灣獨派的核心政治理想及國家認同，其主張解除1949年後才遷台的國民政府之政權、質疑其治台正當性及制定新憲法並將國號－「中華民國」更名為「台灣」（Taiwan）等之稱呼，建立一個屬於全體台灣人的主權國家[1]，與謀求兩岸統一的「統派」相對。實際上依照理論與目標的不同，還可細分為傳統台獨派及台獨左派等流派；但與「華獨」流派概念不同的是，華獨主張「中華民國是台灣」，認為現時台澎金馬自由地區已經「事實獨立」（de facto）已是主權獨立國家。

台灣獨立運動面臨著種種的政治現實與國際角力，外部除須與美、日兩大國家建立互信的「美日台安保條約」[2]，還須克服來自中華人民共和國的武力干涉[3]與經濟施壓[4]，而如何解決台灣內部在國家認同與意識形態上的多元與矛盾（統派、華獨人士）也是另一項難題[5][6]。台灣獨立運動也透過台灣民族主義、台灣本土化運動[7]、台灣正名運動[8]、去中國化[9]、強調台灣主體性等方式表現。

台灣獨立團體有很多
台灣基進黨

FAPA

鯨魚網站

=================================================

香港正在經歷台灣的戒嚴時期
如果香港不獨立，就會成為沒有根的民族
台灣人希望可以幫香港

想推但P牌不能評分

其實係人都知香港要獨立先得

但大家都好偽善 始終被洗腦龍的傳人太多年 睇古裝劇太多年

你睇 來個新既支聯主任 幾多人即刻話下個到林鄭 好開心咁 十足十以前古裝劇果d皇上最終明察秋毫咁

五千年奴性 唔易甩

謝謝

脫離支那才有民主自由

可以的話請幫我帶回去宣傳這張圖吧！感謝～

中華民族主義

香港獨立 唯一出路
沒有普選 唯有獨立

中華民族主義是世界毒害

推

香港加油